[告解2017] 簡單畫幅圖估你煩緊咩

2017 年就黎完，話咁快又到新一年既開始
諗返呢一年，相信大家到呢刻都有好多未解決既煩惱同問題
例如失業、失學、情傷、隠青、無社交......
試下起到留低一幅畫，估下你煩緊咩

TG: @RM_CyberY (唔想公開既可以起度擺低 )

出帖格式如下:

TG 已收第二幅，竟然連登未有

巴打係咪好寂寞，今日做冬得一個啊?

一個起屋企

想逃避屋企既支配？

都好接近但唔係屋企人

男朋友？

好空虛？

睇落你好煩又躁急，最近好多野諗?

又係好接近，不過都唔係。。係一個人姐。。

yes

雖然都未估到你既意思，但都希望絲打你走出被支配既生活

見你好心亂如麻，煩緊愛情野?

算係

而家中意緊果個唔係你最愛？

巴打好似好唔開心，又好孤單，好想有人關心自己

人地個個一家做冬，你就一個人？

睇住女神同第個一齊左，巴打你好唔開心

已習慣孤獨

咁點解要喊啊

而家係咪好空虛？覺得自己虛度時間？

中意既人同自己相隔好遠，唔知點樣更進一步？

屋企而家好嘈，令你覺得好煩？

佢係我ex 曾經大家仲鐘意對方 但我冇答應喺番一齊
我總係覺得大家之間有隔閡 我唔知佢心點諗
我好想佢有不滿嗰時就講出嚟 唔好剩係擺喺心到 到咗頂唔順嗰時就咁一走了之

我好掛住你

they luv u

其實我畫緊嗰陣得一個好逼切既煩惱
搭長途車勁急尿

又真係有D難估喎

既然大家都係中意對方，愛情永遠唔會遲架喎
不過我諗你當初無選擇一齊返都總有你原因，支持你啊!

好混亂? 巴打個心好似晴天霹靂咁，心情好差? 煩緊公事?

Sorry 啊巴打 希望你可以振作落去，比父母見到你開開心心生活

照鏡果時開始覺得自己越黎越肥? 2018年希望巴打你可以瘦到身

巴打似乎好唔想一個人去度過lonely christmas喎

暫時巴打而家無哂方向，好想有自由，不過呢刻仲起度搵緊自己目標

巴打好灰
你份工好似都好多壓力，就算你做得幾好，上司都好似唔理，仲要罵你添

都幾天霹靂又混亂

又幾中喎，點睇得出

自己過其實無乜所謂 只係我仲掛住一個人

煩緊咩啊? 因為都見巴打你都畫得幾灰咁

我都係估架炸 巴打幾大啊? 岩岩畢業既都可以比時間自己去explore下

仲排住你女神?

我個ex

其實最中係想要自由。

過去就已成過去

咁而家好大限制?

只係想做既野無得做

係做咩啊？

而家成個生活都好似受困咁？想走出去？

巴打好空洞 好多野諗，愈黎愈跌入深淵走唔到出去

煩緊點樣先可以跟到人地腳步？而家覺得自己落後好多

睇到女神同其他人一齊，自己好心煩意亂？

唔係呀 係同佢感覺好遙遠

唔係 個橦係樓嚟

參美軍

見到有人危坐，唔知代表咩呢

慘，有無諗過同人聯絡返啊？

巴打好迷失？距離目標仲差好遠？

冇話題

巴打煩緊買咩狗糧?

巴打想同大家講聖誕快樂？ 我都祝你聖誕快樂🎄

你點知㗎 我望到自己身型就想死

唔該巴打

重新upload多次

畫得咁好算易估 黎緊新既一年做多D運動嘛

巴打煩緊一個人既孤獨？好想有人去保護自己？

煩緊將來姻緣？想搵個人陪？

絲打睇見其他人就出雙入對，慶祝平安夜，自己就一個人行街好寂寞 絲打唔洗灰心，起度祝你聖誕快樂🎄下年就會遇到個好男友陪你過架喇

多謝你 祝你聖誕快樂

類似啦，身邊係有唔少人，但係反而感受到一種抽離感，覺得自己唔屬於任何一方咁
Between 巴打聖誕快樂，祝你事事順利

多謝巴打 祝你聖誕快樂

嘗試諗清楚自己想點囉，人又唔係一定要屬於任何一方，舒服就相處，唔舒服就抽離下，唔洗咁大壓力喎 我都祝你聖誕快樂🎄

呢幅好有深度咁 我感覺絲打你好空虛，唔係好想面對，希望可以逃避眼前困難

巴打想向人示愛，但人地心有所屬啊? 不過你係咪肯定人地已經有對象架

呢個有D難估，絲打你係感覺自己好寂寞，係咪有一種融入唔到其他人既圈子?

巴打係煩緊自己比人暗地裡中傷? 身邊有人講左D不利你既說話?

有無試過旁敲側擊問下人有無對象啊
巴打你自己又有無諗之後既打算?

不過你地個情況係點啊? 你覺得點解會融入唔到佢地既?

如果想傾多幾句，又怕起度連登講尷尬，可以起TG搵我傾架
想趁住2017仲未完，幫下各位巴絲告解

Telegram: @RM_CyberY

最近係咪煩緊讀書既事啊? 見巴打好似比書本逼到好大壓力咁。

巴打

thx love

唔知巴打你明唔明